[錶］[玩具］有無巴絲打買過EONIQ?

有無人買過呢個牌子 想知隻錶比左個design 佢之後，出黎個手工鋼水靚唔靚，3千幾蚊又買唔買得過

Push

跟機同問

睇過我個friend嗰隻
3000蚊我寧願買東方/CASIO

你覺得係你個FD設計得唔靚定係隻錶本身品質無咁好

推

巴打可以去到我地 尖沙咀 K11 嘅鋪面先望一望實物, 我哋嘅女同事好好人㗎

個錶面根本就咁print出黎
你話值唔值成千幾銀

唔撚係掛 仲諗住可以自己整隻出黎玩下

多謝你先